[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (57) 阿嗚阿嗚～

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣
*日髙のり子

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

你

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

VN就可以去switch買
或者買啱啱新出嗰隻都得

うみねこのなく頃に咲 ~猫箱と夢想の交響曲~
（PS4/Switch)（有PC版不過係龍繪）
包哂海貓EP1~8+外傳
（日文only）

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第20集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー SONG ー

OP Full ver
亜咲花 - I believe what you said

ED1 Full ver
彩音 - 神様のシンドローム

ED2 Full ver
彩音 - 不規則性エントロピー

EP19 插曲
梨花 x 沙都子 - オレンジ色の風

By痴線豬肉佬 巴

沙都子係學渣蠢閪，得對波大，
連玩神經衰弱呢啲弱智game都一pair都攞唔到，
如無意外就算入到聖露西亞都會俾人針，又話佢蠢又話佢鄉下婆，
想玩陷阱報復但太耐冇用生疏哂，
唔成功之餘仲俾人笑鳩佢低鳩能玩埋啲小學雞嘢，
又唔識罵返人轉頭，淨係識喊住嗌niinii~niinii~咁樣，搞到更加神憎鬼厭，
估佢冇錢交唔到學費會去做援交，俾人撞到，
之後俾人笑＋恰得仲勁，笑佢係弱智鄉下雞質佢落廁所迫佢食屎，
梨花全程隔離睇住但唔想俾人恰埋一份所以唔出聲，
淨係完咗之後趁冇人求其安慰下佢講句咪啪就算，
之後俾人迫到L5復發喺學校大開殺戒，隊埋梨花之後自殺，
綿騙塞梨花入屎坑係要佢感同身受

ー巴打作品ー

By痴肥豬肉佬 巴

By哪有大忙人 巴

做咩

今集沙都子就好似毒撚比人叫去同學會咁

lm

遲咗睇，要追返兩個po，好攰

扮劇透海貓

新Po 留名

我就唔追
太多

今集嘅禮奈好正

係

@daihu9san

開始有人畫啦

集集都正

依家大個咗更加正

又無咁誇

個人鍾意舊嗰把聲多啲....
唔知因為咩事要轉聲優呢？

沙包魚始終係沙包魚
不過捏霸真係好撚鳩屎

今集個ending真係好掂 播歌位靚到
J左幾次都覺得好震撼

刁入阿嗚阿嗚好打意

真，好有feel
入歌個位一流

巴打真愛

講大嗰個定細嗰個

白刁入先得意

禮奈真愛

唔係同一個人

中呀 係黑刁入

新POST 留名
終於有時間上水追POST世界大戰
下個POST直接叫 愛沙力VS愛花力啦

我係殺花力

咩黑羽入
下集開幕實話自己係御社神
依家比個機會你過自己想要既人生
跟住沙都子答應開始自己既輪迴
之後梨花係angelmort就好似悟空咁一條白線劃過
彈起身額頭有粒汗
同圭一佢地講
沙都子既氣消失左

角同綠帶同軍章都好難講唔係同一個人
定要佢開口講埋自己個名先信

御社神=刁入

唔ok
求詩係angelmort車一巴梨花先

羽入講就你信

你知龍7架啦
我覺得最主要係軍章 如果呢個係分身 唔應該有軍章

最少比我地睇埋詩咩樣先輪迴啊

一日一個post 好癲

詩音連官網都冇佢份
2打6唔駛出鏡
話時話沙都子集集黑臉就都凝住佢下一期R頸
開始想R自己當幫佢R

證明沙都子真係好返曬
坐監都無L5

梨花這種可愛為什麼要殺梨花

下集 會推得仲快

唔係唔殺佢嘅藉口

呢度有冇愛刁力

梨花:感受到一股好邪惡既氣
禮奈:御社神殺到黎，香港九龍新界無得避……

我覺得沙都子應該會返學校先 問埋梨花點解要咁做先啟動方程式

真4年後最想見到嘅就係詩音

通常播完新一集嗰幾日會推得最快
之後就平均兩3日一個post倒

4個半月第57個post

應該嫁咗人

屌腦冇左幾個POST

CD cover沙都子攞住疑似詩音條頭帶
我相信嚟緊點都會見到詩音

其實唔洗問
由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
限我對你以半年時間 慢慢的心淡
付清 賬單
平靜的對你熱度退減
一天一點傷心過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回地獄又折返人間
春天分手 秋天會習慣
苦衝開了便淡

Who

佢地已經好耐冇傾過唔好又提翻佢地

星期四半夜到星期六討論劇情
星期日開始又L5

我

要壓爛埋最後一根稻草先夠絕

後面呢幾集應該愈嚟愈爆
大家正常嘅時間會愈嚟愈少

大結局前大家應該唔洗一日就L5曬

然後出卒

龍7咁鍾意玩誤會
下集沙都子同梨花佢地返去學校之後
老師搵梨花傾計 叫梨花呢個優等生唔好再同沙都子有接觸
梨花扮野 應承老師
點知比沙都子偷聽到

應該已經無來往 除非係一齊返去比老師睇到

圭一已經殺左鐵平

剛剛先發現老師係軍曹配
而黑羽入就係桔梗
都幾多老牌聲優

同埋呢篇好睇過之前篇章好多

來了 他們來了~
屌腦大軍回來了

理想郷

啟動公程式

睇完今集
發現K1 中幾十刀都無事係好正常
K1中咗咁多年陷阱都無事 明顯體質異常
唔怪得之K1打交弱 應該係怕一個唔小心打死人就唔好啦

有人cut咗ending嗰part出嚟
入歌個位真係好正

K1有專武係手絕對係數一數二勁

何必呢 明明自己過得咁好
當初做咩要叫埋沙都子

刀同陷阱點同

沙都子好似真係企係到?仲埋神象唔係斷咗隻手架咩

那天 人類想起了

話說都睇過唔少動畫
好似第一次見就咁擺個聲優名喺度，冇角色名

同鄉比較會有優越感

沙都子：冇用㗎…我啲咁嘅學生証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証畀聖路西亞學生！爆炸呀！祭具大爆炸呀！柒頭皮！
沙都子：吓…你聽唔到我話咩呀…神經病呀！
沙都子：我第日啟動「公」程式嘅時候，我唔會再通知呢啲柒頭皮㗎喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係臭閪嚟㗎！出去！

主角團全員都體質異常
你諗下沙都子中梨花個驚喜盒 都一拳飛咗出去
如果係班大小姐中咗 可能直接死埋

可能下集先比名
咁就可以製造到話題

係企喺度

龍7:熱烈啲 我要聽到大家討論聲

冇喔呵呵 0分

識玩

紙製

我都覺得奇怪
原版唔係斷左手咩?

梨花咁要面沙都子配合佢自己向後彈啫

通常會用其他表達
例如???/女人/男人

係呀
所以咪第一次見乜都冇

吊鳩我地癮

到底係作畫失誤定係有心連呢個世界都係假?玩夢中夢中夢中夢中夢

似新版改左位置

@狗屎
你好似講過冇鏡像
但冇講斷手?點諗?

我記得隻手沙都子入去個時整斷咗改咗設定?

下集開頭應該係咁
沙都子：你..你是誰？
然後個老太婆就講自己個名
差在係用羽入定阿鳴阿鳴

改左位置但隻手應該都係斷喎
仲要沙都子有記憶自己誤入過祭具典

我是古手刁入

只會講自己係神

一係比人修復左
今集道門冇鎖，係人都入得
仲要又冇哂銬問道具

沙都子可能已經穿越咗
斷手神象代表個世界嘅御社神係刁入
呢個無事嘅神象就代表呢位'新御社神'

同埋其實沙都子梨花上高中呢個世界 時間線係上季happy end後
但唔一定係同一個世界
因為如果你話跟動畫 上季最尾34個到 動畫係有赤板係到 但今季無
跟遊戲 就遊戲入面K1講咗 佢唔會繼任班長同遊戲部長 但今季講K1做咗

inception

我認為就算穿越都係最尾ED個時穿
呢個世界線應該係舊ED 可疑係無咗詩音姐

我就覺得 個個神社召喚沙都子過去
個一下已經唔係 佢原來嘅世界

即係見到圈圈再走入祭具典已經係另一個世界?
即係問都唔洗問就吸走左沙都子

唔知龍七係咪真係咁set
最怕一個唔該做左黑山羊

寒蟬嗚泣之時之月光寶盒

我認為無道具都講得通 反正佢地已經唔信作崇 都無需要留返D道具 收返埋都合理

哈new波羅mi

反正 圈圈個下已經超自然力量咗
同埋觀劇魔女做事 洗鬼問沙都子

見到個八呎高女人 嚇到個樣都崩埋

一陣又改標題

波野喔呵呵

唔合理嘅點係 修理返神像 但又隨便開門
咁到底係重視定唔重視

budget 去左片頭紅唇，巧仁

等BD 一齊整容啦

拉姆達is ready

又想打敗黑幕觀劇魔女啊

我諗點都係由舊end接住落掛
如果唔同世界線就好難對應返業係續作
接咗舊end之後再好似你咁講穿越會合理啲

今次作為佢既巫女未得囉

已經打算買晒

沙都子手上條絲帶

為咗貝倫 都幾難唔做25女 開觀劇拖

我估啦
魅音咪叫沙都子散完步就叫佢過嚟接人
然後詩音就話佢好耐無見沙都子 佢去接
點知 架車飛起咗炒落山
沙都子得返詩音條帶

詩音:沙都子.....這是我最後既波汶

狂loop首ed

追完post
D討論咁冇愛既

例如？

愛花力同愛沙力罵戰
果然愛的戰士淨返我一個

討論到既未一齊討論
討論唔到未食下花生未算

最尾結局 梨花同沙都子實和好架

真，明明我睇寒蟬唔係為咗睇佢哋不和
幾時先睇到GE

其實貓騙梨花話試多5次個到
其實已經係回憶返絆之真諦

點睇斷手?

因為黑貓巴之前好肯定咁講黑羽入就係黑幕
今集八城出黎打到佢面好腫

連魔女派都唔支持黑貓巴

好難講，把劍個伏線都仲未收，等睇梨花一邊喊一邊插沙都子

下集佢就會講自己係御社神 刁入

仲有白羽入同黑羽入係分開的
黑羽入係黑幕唔等於白羽入係黑幕
黑羽入係黑幕但白羽入又係無辜
佢哋又係同一個個體

上一篇開完槍打唔中之後格劍

係輪迴入面見

唔算啦，似係俾人殺到怕咗

仲返乜學校
貪果度夠閪

點都好啦佢個目的都係做大小姐

機戰番既視感#adore

唔返學校會被退學，雖然退咗比較好。。。

其實係射向梨花後面
阿嗚阿嗚2隻手指夾住粒彈

打和！！！！

肯定唔會叫羽入

話說完全體羽入夠唔夠觀劇打呢
我記得龍7無認過羽入同觀劇係上下位關係

麗奈係輪迴者

轉返牛角同冇帶冇軍章都仲可以傾下係黑羽入定魔女

自篇阿鳴阿鳴你點先
定係繼續否定

兩條魔女係度做戲

咁梨花就變大仆街了

暗示有關係

我認為沙都子咁難先爆到機 佢都唔想輕易就由頭嚟過 一定仲發生咗D野令佢完全失去咗係呢個世界再生存嘅理由
仲埋梨花第一次輪返去 佢係著校服 好大機會就係學校發生第一次輪迴

即係麗奈打圭一同沙都子個拳
打到佢地輪迴

開完槍之後梨花就拎塊神劍碎片想插沙都子
然後沙都子就呵呵呵大笑再拎把真正既神劍出黎
梨花：屌你老母

就係有你依d人我地先有動畫睇

八城幫佢輪迴啦
得返4集仲睇條偽毒咩

偽毒

依家明顯係八城換套衫cosplay御社神

4集唔覺得夠埋尾

集氣

26集完？得4集好似好難收尾啵

果拳係令沙都子更加憎梨花
逼佢去輪迴

業就24集完
依家係睇佢之後會唔會再有嘢搞

會唔會又出解篇？.....

係就好
仲有得睇

未夠 完全未夠

梨花想用嘴炮感動沙都子
沙都子:死八婆 收嗲啦

係就好
我買bd做加速師

佢咁鍾意騙應該做到年番

寧願出多個解篇
4集要交代哂所有野既話我驚真係會頭痛

再寫就變熱血戰鬥番。。。

最怕好似海貓咁個解篇唔見左

龍7:有無愛啊

卒（希望篇）

可能會係 寒蟬卒/海貓動畫
依家只能夠期待

想再讀書？

呢個一定屌撚死龍7老母
定到時大家真係要追寒蟬卒 漫畫呢

變魔法大戰

Btw海貓動畫係咩事搞到咁爛
除左冇解篇仲衰咩？

觀劇:一個打得嘅都無

海貓唔係出題都係魔改？

唔會掛
海貓係銷量口碑唔掂先出唔到遮

cut到傻 睇到一舊雲

只有戰人的球棒先可以打嬴佢

佢招時間停止同心想事成點夠打

總之有哂動機佢見到八城即刻去輪迴
佢會出返黎做其他野只有可能係八城開既條件
除非八城叫佢捅死梨花再黎搵佢

knee kneeee失蹤到2046

見有人假設禮奈都係輪迴者，咁佢頭幾集L5點解釋？

不過禮奈有少少奇怪又係真。沙都子中ko陷阱嗰到佢呆咗

諗起羽入都識時間停止架
雖然羞曬篇唔知計唔計數

得梨花係女王體質
就算有其他人係輪迴者都唔一定唔會L5
除非有人比力量佢絕對唔會中L5啦

但阿鳴阿鳴招心想事成都係破唔到

崇騙叫圭一做niinii應該真係忘記左悟史

睇返17集幫佢慶生
沙都子即刻唔開心
梨花話知今日係你niinii死忌
沙都子先細聲講句niinii
之後講左圖中哩句
原來果刻佢唔係為左niinii難過
佢係後悔挖左梨花條腸咁殘忍

得佢未出聲前 打到佢隻角就勝

麗奈扮L5同沙都子扮嘔同一解釋
麗奈既目的係要逼沙都子發現梨花返左黎再去破關
係攻略

動機未夠強烈
應該話沙都子見到觀劇就即刻去輪迴嘅話
我唔覺得夠講得通沙都子開肚玩腸

我招心想事成令自己100%閃過對手所有攻擊未得

大石先係黑幕

開肚玩腸就係講佢輪迴之後成為魔女既心態轉變

唔覺係後悔挖左梨花條腸
我覺得呢到係講緊
沙都子一直屌 梨花剩係記得係條村嘅痛苦 忘記美好
就正如沙都子 因為悟史一直瞓係到 得返痛苦 忘記曬佢同悟史之間嘅美好回憶

冇話麗奈係黑幕
只係第三個輪迴者
一個下緊更大盤棋既魔女

咪即係挖腸果幕
佢就係挖腸果幕屌梨花忘恩負義
你留意下之後梨花眼神好驚訝佢做咩無啦啦講句咁奇怪既說話

龍7想佢勁嘅時候 佢就係龍7化身
龍7要寫死觀劇有幾難
求奇話觀劇太勁 勁到覺得太無聊
於是就比無聊毒死咗

全員輪迴者就精彩啦
可能卒就係禮奈視野

好似話Skip勁多嘢

阿鳴阿鳴：貝倫，我太無聊啦，你同梨花死一死等我解悶

屌 唔記得訂禮奈隻膠

應該唔會講
只會結局輕輕影一影麗奈係暗角對眼突然變左寫輪眼就完

土人訂左了
另一隻冇訂

咩樣？

我要晒

隻嘢好睇咩？感覺無咩睇頭

如果沙都子同梨花係一種
係單一世界尋求破關既輪迴者
麗奈相當於一個利用咁多個世界去組織一個破關既輪迴者
係一個利用輪迴者既輪迴者黎

係個甜故po見到樓豬

為咗爆華田巴 自爆埋

我冇留言

仲有氣氛唔得
緊張場景一d都唔緊張

本身海貓前面就好迷 動畫剩係EP1-4 要做得好 最少都要兩季24集先得

期待插死兩件是但一件後，個角色會從成套劇裡面消失冇人記得

龍7點會比呢啲事發生

再唔係殺完沙都子自殺再黎一次百合

把神劍頂多係一個友情既考驗
沙都子叫梨花攞把劍插死佢
咁梨花就可以返去閪校
梨花最後有冇做到

咁仆街啦
點解我覺得梨花會插嘅

你冇愛

我係沙都子就自殺
睇梨花要係呢個無L5世界 再上高中定自殺追過嚟

點解會變成咁架

熱門見到姐
佢#1嗰篇嘢個內容完全係其中一套韓漫嚟

你反花力

叫
正嘢嚟

梨花條八婆一定追撚住黎插

未出 沙都子篇嘅時候
我都有覺得梨花死5次 開肚好慘架

曾經我都係愛花力

你哩啲一見到沙都子抆槍：好野沙都子係黑幕
一見到八城：好野黑幕係魔女
咁易受劇情影響唔意外

我都係反沙

我知

受劇情影響先投入到故事
你呢啲先係真正觀劇魔女
對你嚟講 寒蟬完咗
你就搵其他作品繼續推理架啦
無愛啊你

我DD

觀劇魔女先有愛

利申先，無睇過海貓

追左好多post，其實有無人知羽入係「業」要消失既原因，新作唔同舊作，一早就比觀眾知有羽入既角色係到，但全部騙し編梨花都無叫過羽入出黎，羽入又無主動出黎仲消失左

會唔會係「業」既世界入面，羽入係入唔到去，好似舊作某支線篇梨花呀媽仲係到果章咁

可能新作既世界係沙都子同呢個魔女（？）主導，梨花只係只係一個AI

宜家睇番各騙篇發現到有好多位沙都子都獨自行動左，但之前無留意，以下純屬推測

鬼騙篇：比梨花K.O拳完左之後可能去左搵禮奈
綿騙篇：祭典晚，圭一偷睇完番大隊時，沙都子唔係大隊
祟騙篇：某話片尾幾秒鐘既大石，應該係同沙都子有關係，因為示威果陣大石話「圭一可能以為自己做緊對的事」，推斷到大石中期甚至後期都同沙都子見過面，加上大石呢集一開波就去學校點名搵佢，更加有力說服
貓騙篇：（呢篇單純對梨花落井下石，睇下有無新既解篇講解）

最起碼呢頭三個騙篇都有沙都子可疑，沙都子係梨花唔知既情況下其實做左好多野可能係我地想像唔到，細個睇舊作唔睇解篇時睇到一舊雲

同埋「業」仲未見到有蟲蟲，舊作出題篇最後既罪滅し編時見到蟲蟲，唔知新作見唔見到，想見下

我覺得會另外再出個新既解篇，否則各騙篇既行兇其實都仲好迷，宜家劇情只係知大路野，細節位其實無解過

總括黎講，有好多細節位無講解到，我覺得無可能係黎緊既４～６集之內講解完，仲未計沙都子寫輪眼拔槍果到要做埋

依家嘅解釋係 羽入瞓咗
梨花輪迴之後見到嘅係羽入嘅..你當分身啦
咁呢個分身力量好弱 聲稱唔知點解梨花再輪迴
然後呢個分身用埋最後力量 比梨花有死前記憶

我會歡呼

好似rena插圭一咁
btw沙都子先係八婆

叛徒

愛沙力越黎越惡
唯有一齊惡

其實個人覺得真身訓左，又有個分身出黎呢類好勉強，你估睇緊火影

同埋突然醒起仲有個伏筆，三四唔實行計劃，一直都無線索，唔知同沙都子有無關係，只係同梨花講左句「我講你都唔明嫁啦」就走左

綿騙祭典前三四見魅詩同K1講作祟個陣應該仲係想執行計劃
轉捩點綜合晒咁多篇我覺得係入完祭具殿知道左某樣野就唔做落去同時亦知自己被捲入某巨大陰謀
所以係祭具殿發現到嘅應該係實際存在嘅事物而唔係魔女呢類超自然存在

富竹有提三四唔好拎野走，我估三四有拎左啲野走，會唔會係一啲證物。因為係貓騙篇，富竹帶三四走之後話咩三四會證明入江係清白之類既說話

可能新作係兩條大線既延伸，宜家只係爆左主角群表面果條，三四背後果條陸續有黎（希望有）

有好多資訊補返舊作會有你想要既答案
冇錯
沙都子係頭4篇，除左禮奈插圭一一幕之外，都冇不在場證據
大家可以確定就係沙都子係一個輪迴者
咁佢做左好多野係冇矛盾
問題係做左咩
之前你既推理覺得至少綿騙所有兇案都因佢而起
業既羽入消失冇詳細解答，但梨花係冇懷疑過
崇騙你講既大石的確有搵沙都子
係舊作，大石係一個堅持要調查作崇既人，北條家作為有兩年作崇被涉及到，沙都子同鐵平係北條家唯二生環者，所以大石會有經常搵沙都子去調查作崇既習慣，以上係舊作vn有提及既資訊，由入江提供
另外舊作罪滅編見到既蟲係L5患者自己產生既幻覺
麗奈提及曾經見到有蟲，34提及病毒係以寄生蟲形式存在，但並有冇麗奈所見到咁大條既蛆蟲，哩個都係舊版既資料
今季入面赤坂同圭一表示都見到有蟲
因為我地用梨花視覺睇，所以係見唔到有蟲的

原來梨花變大仆街你會歡呼

你覺得件事複雜啲既可能有拎野走
如果冇咁複雜既
單純好似圭一係鬼騙同崇騙（舊版罪滅同皆殺）有前世記憶而悔改左
另外富竹叫34唔好拎野走
係舊版綿流篇都會講
但舊版既結論係佢冇拎任何野走
當然舊版有既說話係新版可以係唔同結論
咁究竟佢有冇拎走啲咩呢

但要明白你覺得勉強唔代表唔係
因為今季的確出現好多勉強會覺得發生既事
沙都子唔鍾意讀書又冇錢都讀到閪校
祭具殿可以見到八城
要講羽入訓左但有殘留力量
係好膠但真係可以存在
至少我地現階段得到既資訊就係羽入訓左但有殘留力量係碎片入面
如果唔相信哩個資訊既話會有無限大既可能性
（that’s why黑貓巴之前一直好懷疑有個黑羽入係度搞事，梨花見到果個羽入其實係度講大話）
但最終沙都子入到去係見到八城
八城係海貓係作為啟動輪迴既神（偽書）
係魔女界入面擁有神一樣既地位
咁龍7今季係咪想寫一個神一樣既角色會去行兇呢

舊版佢仲玩緊佢個計劃，但新版棄左仲同梨花講對唔住，一定有內幕，我都係靠貓騙篇證明入江清白一話中推斷

同埋最新呢集見到神社入面啲野清走曬，我估係條村啲人已經開始唔信御神社扔曬啲祭具，可能龍七想呢到爆「其實御神社一直係到」，跟住其實係屎忽撞棍沙都子黎左，御神社大人見佢咁想留係雛見澤就Call佢入去同佢講有得輪迴呀妹妹仔，你玩唔玩呀咁樣

同埋你地講海貓，雖然小弟未睇過，但可能係寒蟬佢被設定為御神社大人都未定

龍七：我老了，唸唔到新角色

講多少少
八城係海貓係承認過舊寒蟬作為係上位世界幫梨花離開雛見澤既魔女
外形上極似羽入而一直有被稱為羽入既上位/完全體羽入
但因為觸發左「邏輯謬誤」令梨花困係輪迴100年，八城既舉動係解唔到而放棄思考，等梨花自己去破解輪迴
梨花破解到輪迴既方法係等待奇蹟既降臨
因此誕生左奇蹟魔女貝倫既人格
貝倫係海貓表示極度討厭八城
八城稱貝倫為「我既巫女」
所以佢係同羽入有大大關係，並非龍7環保

另外你話34想證明入江既清白，係因為入江係舊版的確係清白，每次34執行既屠村都唔係山狗同東京本來既目的，佢地既目的只係研究雛目澤病，入江因為冇參與34既計劃而每次都被34滅口
所以34因為悔改而話想證明入江既清白可以理解成佢單純想透過自首去證明入江冇參與屠村兵變計劃

你可以估34係因為記憶以外既內幕而悔改左，但用「證明入江係清白」作為線索去理解背後有其他原因好似唔太適當

突然唸起沙都子腸流梨花果陣講過
係因為梨花想離開雛見澤
先搞到我要做新巫女
我唔識魔女但巴打們話個魔女只會食花生
咁可能係沙都子想有多次機會回到過去改變梨花
而魔女就成全佢俾左輪迴能力佢only
但冇進一步干涉，之後既事就係魔女既花生

由於果度係雛見澤
所以一樣會有慘劇但唔係魔女搞既
梨花都會輪迴係因為佢本身就係輪迴者
亦可能係被強制召回所以其實佢冇死
係突然間唔知就點解返左去
or有死只係冇記憶

羽入出唔到黎可能係因為魔女勁過佢
而家個場做左魔女既戲院所以佢被削弱
沙都子覺得所有野都係因為梨花想走先會變成咁
如果冇入呢間名校佢就唔會有咁既校園生活
唔會搵到魔女唔會變成輪迴者
唔洗經歷呢D慘劇
之後信哂作崇
發作埋以為腸流梨花可以平息到
於是就有一邊腸流一邊講埋D九唔撚搭八既野呢part
而且可能沙都子當時都仲係唔知梨花都經歷左好多野
所以佢而家係好撚憎梨花
覺得自己所有不幸都源於跟左梨花讀名校
個post推得太快唔知有冇人講過類似既野

插沙都子會歡呼

留名，聽日再講關於三四果邊既見解，仲未訓覺

然後我少少見解
如果將沙都子當為黑幕係極容易既事
今季有表明h173(L5針）既存在
沙都子表示佢打針好熟手
係鬼騙最後可以好易下判斷沙都子殺左梨花
而你懷疑沙都子比驚奇盒打左一拳之後有搵麗奈（啪針？）
係漫畫有描寫到沙都子話同麗奈一齊去保健室
係頭一篇就可以指證沙都子係兇手
Op出現既高中沙都子同八城黑影
之後3篇出題都係大把鏡頭想講沙都子係一個壞人
17集抆槍可以令讀者覺得（哩下係開估沙都子就係黑幕）
然而17集仍然係出題篇入面（亦即龍7係出題篇已經開估左個答案）
會有咁便宜既事嗎？
理論上開左答案一刻我地會解通哂所有野
然而開估左沙都子之後令我地更想不明4篇出題篇入面發生咩事
關鍵係沙都子既動機
係鄉壞3集可以肯定沙都子想留低梨花係身邊
對應頭4篇出題篇
殺梨花都可以理解
但殺梨花以外既人係為左啲咩
係動機上面有好多解唔通既事

你既理解好清晰
所以下一步就諗究竟啲兇案係咩原因發生
究竟有冇另一個內幕

由解到業次次都覺得係沙都子仆街累事

不過見到業好撚大波可以體諒下佢

佢已經慘到成5年冇見過佢吖哥ga la

LM

讀壞腦喔呵呵：144？

得翻4集其實講唔講得曬假設唔會有下一季，咁應該下兩集開估動機同犯案手法，最後兩集爆機? 保守估計應該係講得切，觀劇魔女應該唔會著墨太深，咁下集個發展應該係沙都子開始輪迴>講佢係輪迴入面經歷咗啲咩搞到想永續>講翻佢點行兇/真兇另有其人，然後最後兩集和解打贏黑幕臨尾再加翻個魔女嘅彩蛋就perfect，跟住就順勢宣佈海貓動畫化

話說有無人知今季寒蟬人氣如何?收得嘅話接住做海貓真係不是夢，但係今季人設真心唔太適合海貓，最好就換下人設

re:0都有

得返咁少集
今季完既話九成九係沙都子玩野
對梨花報復既惡作劇?

寒蟬鳴泣之時 業 ~解~

呢度有冇人睇 無能なナナ

フレデリカ
フルデリカ

唔知BD救唔救到梨花

相由心生

有睇上季動畫，都唔錯

童星出道

我見親rena都諗起犬飼ミチル

如果佢講かな かな都幾夾

你覺得呢

其實要把咁尖既聲真係唔洗搵中原麻衣

會畫返啲7婆樣比你

明明其他人隻眼仲係咁大

相由心生
琴晚睇多次20
真係覺得佢一開頭同沙都子講野果度好嘔心

偽毒一離開毒撚既環境就係咁

今季仲要比條梨狗咁樣玩

20集沙都子整陷阱呢個On9位頂唔順
但梨花全集都頂唔順
Btw 而家睇返解篇都同當初睇既感受唔一樣

有種預感可能係閪校跟住佢果幾條八婆殺左佢搞到佢返去輪迴

呢個梨花似係無經歷過賽殺洗禮

睇厄醒篇

賽殺我當外傳
唔歸納入主線

無經歷既話一定有貝倫

無經歷=貝倫

我覺得第一次梨花係著住校服輪迴 可能輪迴都係佢發動，只係沙都子裝咗陷阱令到佢奪到舍

賽殺係主要想講梨花放棄魔女身份
對應今季
佢又真係唔似果個魔女咁
沙都子就比較似魔女既心態

始終本身vn都冇賽殺，唔計都正路
所以我時間線係舊版接業
而唔係舊版接賽殺再接業

其實貝倫隨本性仲好過而家個梨花

係間閪校比班八婆殺死
應該有人開始妒忌佢

起碼千年貝倫唔係偽毒

我認為輪迴點係學校 仲埋都係由梨花發動 御社神好大機會係教沙都子點樣係輪迴過程拎返記憶同能力 好似回復術士咁

應該仲有下季
今季可能做到佢地和解

起碼佢會幫拉姆達縫返手手腳腳

真毒嚟 一個朋友都無得拉姆達想同佢做fd

如果有下季，我偏向下季先會和解

唔係話做唔哂
但趕到仆街
去返抆槍果度一秒口遁和解
隔離果3個名偵探回復記憶解哂頭3篇啲手法同真兇
成件事一集搞掂
之後2集打大佬爆機

咁樣好易爛尾

可能貝倫會同沙都子鬥下陷阱

好難想像今集仲咁多時間睇佢地玩牌
之後會趕到仆街
似胸有成竹有第二季

冇二期既話我預今集中間就黎料
點撚知尾2分鐘先黎料

今季和解再打黑幕實趕到仆街

啲人仲話想睇沙都子出返去忍多陣間閪校
咁得返3集真係可以爛尾

預和解要一篇
搵黑幕一篇
打爆黑幕通關又一篇

同以前一樣應該4篇出題4篇解答

有多12集岩岩好

雖然沙都整陷阱真係過咗火同幼稚

但其實佢係唔知點令梨花記返起以前啲開心日子加上得嗰十幾歲

拉姆達真係真愛尼
不過E家多左隻下僕陪佢啦

有諗到哩幾集畫到梨花咁仆街
之前又屌圭一
一去返抆槍果幕
梨花一野拍走佢支槍然後攞把神劍想捅死沙都子
比其他3個人制服
之後講點樣打敗梨花

佢今集有好好想同梨花表達不滿
係條梨狗扮哂野覺得佢鄉下婆唔想係度出醜
想同沙都子閉門會議

PR唔好扮DD

梨花係咁多人面前同沙都子講真係好撚有心

咁好正常姐
你試下返緊工俾個fd走黎大鬧天宮
你都叫佢收皮先遲下再講啦

唔係見到沙都子企係面前都唔撚記得佢
最後又咪係冇搵佢傾
仲有你發唔發現其他八婆靜係知度沙都子係佢同鄉
佢點解唔同班八婆講沙都子係同佢一齊住左4年既同屋主黎

仲要無啦啦話整陷阱救過佢
正常講句救過佢幾次未得

捅死梨花 全劇終

果度佢應該係唔想講太白
唔想講佢係同我出生入死既人黎
最後都冇提及佢係我好朋友
而係指佢「救過我」
諗唔起有咩優點咪話佢整陷阱好勁
簡單就係嫌人鄉下婆
佢挖腸果集都提過
佢點解想出村就係因為嫌棄條村老土
代入沙都子
佢都應該係嫌沙都子老土

其實同鄉Lee句真係好難聽
你正正常常都應該介紹Lee個係我好朋友啦
或者最少係朋友啦

詩音出場啦

同鄉人地以為你地唔熟

有錯就要講架啦
之前都係咁樣數魅音

咁佢係咪真係有遲下講

冇主動關心下個十零歲細路

果個係梨花既櫻太郎黎
真里亞會唔會掉櫻太郎落垃圾筒
幻想下個畫面幾仆街

梨花妒忌沙都子對波大過佢個頭
於是搵其他同學一齊恰鳩沙都子
所以梨花抵撚死

梨花個跟班A?

果度全部都係高2

之前都話沙都子係確確實實憑自己意志挖佢條腸
但佢本意係為梨花好
你地係都話除非沙都子比人操控/梨花幻覺
撚7好勁將啲壞人寫做好
你地睇埋落去就會認同

咩呀
大波波是係真實

之前講哩幕沙都子因為梨花幫佢慶生而慚愧
佢唔係因為niinii死忌
而係因為覺得怪錯梨狗/對佢太殘忍
其實咁又表達一樣野
就係哩幕代表沙都子已經原諒左條梨狗

梨花話好鍾意雛見澤同大家
沙都子又挖過佢條腸下左淡氣

佢係監獄對梨狗既怨恨已經放低左
當然哩個唔係向good end既發展
只係單方面乎合左沙都子既理想
梨狗仍然有不滿

如果無二期我覺得真係沙都子黑幕算數，得果幾集仲要反轉我覺得隨時爛尾
有二期嘅話就最好，連去海貓又得，大石做返黑幕都無問題

鄉壞篇做到24集, 假如21集仲係講高中沙都子咁3集內都真係難收尾

最大機會出13隻卒
其次出game做解
最仆街直情唔解

唔解我地L5斬鳩龍7

撚7:真相唔重要
沙都子話佢唔係黑幕
其他留比讀者自己解讀

黑幕有愛就看得見

我相信撚7

最重要係世界大戰抹黑梨花
龍7已贏

都好難想像沙都子每次係自殺輪迴
因為佢今集都話只係想返去以前改變個決定
唔代表佢話一世唔想長大
總覺得有另一啲野造成bad end令沙都子困左係輪迴

下下最尾都bbq 好似唔夠愛
死返一兩個主角團一世遺憾感覺夠晒愛

數碼最龍 last evolution?

好似得沙都子同詩音唔攝衫

沙都子動畫有冠幕個校章有唔同係咪伏筆嚟

應該死詩音同沙都子做真實結局 有愛就BBQ

所以唔會只係俾人賣就輪迴

其實雛見澤堆人一早係昭和58年死左，寒蟬我地睇到嘅所有野都係八城十八同幾子寫嘅新偽書，應該下集開始會揭曉梨花收埋係祭具殿嘅絕對真實之書講返當年發生咩事

多左一粒塵都係伏筆啊

沙都子死撚左佢咪撚阻住梨花離開呢個鬼地
梨花就去城市展開新既人生
間中先同返班fd出黎玩下最多拜下沙都子咁就岩啦

富田豆腐店個伏筆我估應該都要最後一集先會開始解

八城係幫佢返去過去
如果你覺得佢坐完監都仲有動機返去讀書
Reject八城
咁睇埋下集就會知
我指既輪迴係
當佢返去1983
冇哂L5
34又悔改左
沙都子拒絕左梨狗
咁之後點
點解仲一直輪迴
點解佢練到棒球勁過甲子園
發生左一啲野

靚抽雷電巴
你抽哂所有碑文黨啲水

真係唔同

碑文黨係咩意思

係幻覺黎

應該詩音見沙都子無嚟食飯 得返梨花 佢都讀過間閪 一眼睇得穿梨花做過d咩
所以揸車出去接沙都子 跟住返嚟嘅時候炒車死咗

17集咪比左佢破關
冇34冇L5

好似玩海貓碑文咁係度解果啲on99文字遊戲
見到啲報紙寫乜就話提左水邊個係黑幕
電話冇左456就話ころしない（冇殺人）

咁魅音咪做左黑幕
係佢搞到梨花輪迴

再講就ED架啦
你反省下啦

剩係詩音揸車過去炒咗 沙都子無死跟住退學
從此各有各路 真實end

一切都是steins;gate的選擇

打麻雀果集啲碑文先真係勁...每副牌都暗示緊真相

你不舉了

星期四會打返起

漫畫一野整亂哂啲麻雀

你會哭撚死係廁所

好心扮淑女就扮到底啦
攝到條裙咁高 明明過膝先似樣d
仲唔係過百年無性細路生活 忍唔住淫底？
仲要出賣出生入死既同伴
根本就係臭g

想問下仲有無黑羽入支持者

唔驚輸到負債？

佢仲未賭撚
仲可以賭

真係無晒黑羽入派

黑貓巴賭埋撚啦
越高風險既魔法
魔力越高

大佬，證據上黎睇係阿鳴阿鳴啊

明眼人都知黑羽入係講緊邊個

我條撚一早無咗魔力

見到梨花又係到咪趴 真係好嘔心
咪趴左百幾年 去茶會就唔撚咪趴
聚會都唔一定要扮晒野咪趴吧
真係覺得佢抵撚死

你對住班fd講既on9野
返工對住同事老細會唔會照講
定你覺得自己對住熟口都冇講過on9野同返緊工一撚樣

*熟人

紅字同意 我唔知梨花當班茶會撚 係同事老細我錯

直頭扮唔識真係冇試過
話人係同鄉
我點都會話係我朋友

係
最基本都應該話係朋友

問題咪係遲咗成年都冇再講
唔爭在叫埋佢得閒飲茶

睇梨狗個死款都似成年冇鳩搵過人

睇完今季
其實覺得梨花本身都未必真係當佢地係fd，係當佢地係依靠多

早幾日先見到人share條bilibili片
實牙實齒咁喺度攞祟騙啲報紙標題玩重組句子，話啲漢字同假名一定有古怪
下低仲一大班人條友啲超譯

諗深一層，到底梨花係當班兵仔係同事老細，定其實係當雛見澤班牛屎佬先係同事老細要交戲

有冇諗過係全部都係交戲

我意思係班新朋友係名校識緊係要用名校既相處方式
除非你同某同學熟到帶埋佢返鄉下見圭一佢地
沙都子而家同學花都係名校入面
就緊係要用返名校既方式相處
至小暫時係
你同你老死入左同一間公司做野都唔可以係公司同個fd做on9野
至小都成公司人走哂得返你兩個係度先可以暫時放鬆返
但沙都子唔識呢樣野
好似你同你老死入左同一間公司你老死仲走埋黎渣你個波咁

番咩工
茶會擺明係可去可唔去
而梨花係自願去，冇人迫佢
亦唔係為個人利益自己迫自己去應酬，係為咗所謂夢想大小姐生活所以去
唔係番工咁冇得揀喎
明明唔夾梨花，要戴假面具變到兩個截然不同既人咪嘔心

日本個學年係咪4月開學？

藍色窗簾

過呢d幾好
見到s人過份解讀再比龍七打到面都腫埋

佢自己都認嫌條村老土
沙都子就係有哂條村啲特質
梨花其實係嫌沙都子鄉下婆

啲人話推理最緊要夠有趣

係
樓上講得岩
佢無時無刻都交緊戲

沙都子就係誤意為日日咪啪果個係佢既真我
係我地有上帝視角先知黑梨花先係佢真性情
但沙都子唔知

但問題佢話沙都子係同鄉
直頭扮唔熟

Yes

今日係連登愛花力最黑暗既一日

有冇留意今集哩幕
梨狗講完咪啪之後沙都子好驚訝
果刻佢先知梨狗啲咪啪係做戲假到出汁
睇清左佢份人有幾假

在座有邊個覺得自己唔係仆街既
請用石頭掉梨花啦

咁沙都子係咪仆街
佢咁都肯原諒梨狗

開肚果單點計

幫緊梨狗

收皮啦沙包魚

講起開肚
咁沙都子講嘅活祭到底咩意思
係個個世界嘅活祭
定係鄉壞世界嘅活祭

見你哋嘈左幾個post
呢篇唔係沙都子角度睇件事咩
咁覺得沙都子慘
梨花仆街好正常啫

喺frd面前講on9嘢係率真嘅表現
但咪啪擺撚明係扮嘢
條女出到去成個淑女懶莊重咁
喺frd面前就嗲聲嗲氣講嘢
咁嘅人

大話黎
古手家既人有活祭既使命係御社神傳說既其中一部分
舊版34就係用哩條傳說去殺梨花模仿犯案
沙都子咁講既目的係要梨花信佢L5左

唔信咪睇埋落去
我一早講左

逼害

有名你叫鄉下妹(さとこ)

其實佢之前出唔到村先搵condom攞安全感啫
出咗村做咗變返偽毒有成班就同你疏遠啦仲點會理班鄉下朋友

3月27號寒蟬會有個special stage
可能會宣布啲咩都唔定
不過竟然唯獨冇田村其他4個都有

呢幕之前沙都剩係以為梨花變咗享受俾人崇拜嘅大小姐
點知原來佢個本性就係咁
人前人後一個樣

可以將烤問寫成愛
係撚7專長黎

鄉子

真你一係就唔好再講咪啪
依家咁真係好噁心

趁個熱潮未散cap尾水
宣布真人舞台劇

可能真人俾人炎上緊

吓佢近排做過咩嚟？冇留意

唉
路遙知馬力
日久見人心

反觀沙都子知你條仆街返黎係搵辦法叫你繼續同我玩
比著梨狗一定唔會原諒人

配左梨狗

做咗偽毒唔理鄉下婆

即係業之後冇梨花呢個人

嫌自己100年既出生入死係鄉下婆真係夠哂資格落地獄

梨花成百歲人都冇啲自覺
佢真係唔覺得依家再咪啪咪啪會令人覺得佢恐怖咩

果日做完戲返學校繼續飲茶
洗撚理鄉子點諗咩

梨花出左輪迴但仲被輪迴期間養成嘅保命式交際手法困住
猫被り 虛偽隱藏本性
仲未得到真正嘅自由 未交到真正嘅朋友

梨花 卒

你又岩
開始明愛沙力諗咩

梨花：sor今日應酬鄉子遲咗少少

梨花家陣塊面

兩邊各大五十大板啦

梨花明知沙都子讀書廢同性格唔夾露閪學園，都要人陪佢玩大小姐遊戲
入到去又自私玩做影后，沙都子唔鍾意做戲， 但梨花又冇取捨過，日日去茶會，完全放棄同沙都子玩
平時又扮唔熟，沙都子被人排足一年先講兩句好說話
reu又懶係咪啪假撚到

沙都子一開始死頂唔講自己感受出黎
讀書廢又唔畀心機讀，怨天尤人
梨花唔同自己玩，又唔試下自己搵新圈子，成個痴女冇咗梨花會死咁，人地都唔需要自己 畀我實半絕交，甚至退學算鳩數

兩邊都有問題

今集有好多細節係描寫好多心路歷程
除左上面講同鄉同咪坐車果下咪啪
仲有就係佢兩個成程車都係冇傾過一句計

甚至可以話全日都冇一句對話
唯一就係見麗奈圭一之後
梨狗第一句開聲話沙都子成程都係坐係度
係咪梨花想開口和好？
唔係
其實哩句係梨花想係圭一麗奈面前扮
「我同沙都子關係仍然好好」

另外哩幕魅音話可以用陷阱
佢有一下係唔開心
代表佢回憶起係學校因為用陷阱而坐左好耐監

太美化佢
邊有咁大隻眼

來年陌生的
是昨日最親的某某

聽到沙都子話散步後
梨狗終於知衰
沙都子個樣明顯表示「冇眼睇你」

點睇係學校梨花發現沙都子無返學個度
佢個表情我覺得係有小小驚訝同擔心
不過我認為佢無take action去搵點解沙都子無返學,係病左定比人停左學定點

朋友突然冇返學而我去同人噗tea

冇take過action
沙都子係1987年6月整果個陷阱
之後坐監
出返黎既時候係春天
大概已經1988年3月
出黎就升高2
坐左9-10個月監
梨狗冇理過佢冇問過佢做咩

沙都子讀書廢? 佢考到上去喎
比起梨花聽咗成百年書
沙都子真係講得出做得到
只要佢想學習 根本小事

屈唔畀心機讀就仲過份
晚晚補習 坐監又溫 係自己房都有溫
但佢係溫唔入腦

到底你地明唔明 沙都子點解溫唔到
個重點係沙都子 無咗目標
沙都子本身學習係為梨花
同梨花過美好校園生活
但沙都子第一日 就已經覺得班大小姐虛偽
後面就算沙都子考第一 都無用
沙都子都係同唔到班大小姐一起玩

可以話沙都子嘅錯係 將自己人生放咗係他人身上

但真係唔好再屈沙都子讀書廢同唔努力
唔關事且唔係事實

知咩衰 呢到梨花係用緊大小姐語氣講野
明係叫沙都子唔好搞事 快快手食完野閃人

果下梨花係講
はい なのです
沙都子見佢用返なのです
睇佢變面變得咁自然心都寒埋

好采我愛禮力

你又岩
咁解讀既話又顯得梨狗再仆街啲
叫佢唔好搞搞緊陣
同我做完套戲快啲返學校
廢事比班fd問我發生咩事

咁沙都子冚家剷曬 得條八婆一直喺佢身邊 咁條八婆叫佢去陪佢讀書唔通唔應承咩

真心覺得梨狗你變到咁都係咪撚破關
同我返雛見澤反省下啦你條忘恩負義狗

得禮奈察覺到少少怪
以前梨花實陪沙都子行下
而家由得佢一個
收工唔OT

條友日日同自己埋一齊4年原來日日做戲
原來一直嫌自己鄉下婆
真係好撚心寒

其實經歷完100年慘劇之後
居然個願望係考入名校讀書
真係痴Q咗線

真啊 咁25根本就罪有應得 起碼loop翻十年八載先

中左伊邪那美

E...
我個理解係沙都子坐左2日半監咋
佢出返尼
過左梨花茶會同沙都子係走廊無精神咁行個2幕
然後先去到有好多樹葉到樹葉落曬個鏡頭

唔悔改冇得破輪迴

八城來了 梨花應當悔改

公道啲講「忘恩負義」呢個詞語又唔太準確嘅
畢竟佢冇欠咗邊個
但份人太虛偽太仆街
可能係100年慘劇後遺症
仲要夢想係考入名校讀書

巴打你都發現到今季係時間方面嘅描述

見到台仔依篇屌條八婆屌得好啱

咁佢個夢想又冇錯
錯在帶左沙都子去一個唔岩佢既地方
完鬆

幫手key個Geass落隻眼

俾著你 經歷咁多之後 你會做啲乜
我諗冇一個正常人會揀去名校讀書掛

但梨花唔係要「利用」班fd，佢自己先有得破loop？
利伸唔係好記得第一季

係幾怪
但佢出黎果陣係落緊櫻花
櫻花只會係3-4月開

唔係呢個問題
loop左一百年本身唔應該用正唔正常去衡量
名校只係佢想體驗生活第一步

唔可以單純話 利用
破loop之後 呢個碎片世界嘅人咪冇事
唔係純料為自己
當然宜家睇返我覺得佢係為自己多

你又唔好咁諗
都幾多人既夢想係入hku cu

係
所以我覺得係忘恩負義冇講錯

我睇多幾次
入獄>3個黃昏>出獄>梨花茶會(櫻花effect)>夏秋冬>高2

坐監果陣6月
都唔知啲櫻花點黎

之前已經講過係因為梨花拋棄佢先冇咗動力學習
然後好多人話佢讀唔成書入特殊班關梨花咩事
係唔關事呀因為根本原因都唔係讀唔成書

沙都其實俾咗好多空間佢去識新朋友體驗新世界
佢都冇主動要求過要梨花陪佢因為佢覺得唔可以咁自私霸住梨花
等梨花得閒自然就會搵佢玩
結果梨花就一啲時間都唔留返俾沙都日日掛住飲茶

茶會d櫻花?
我諗住同d大光燈一樣係特效咋

True
個問題係梨花冇主動搵佢玩
成個毒撚咁求女神陪佢玩就冇癮啦

我見到櫻花第一個感覺就係理想鄉
中左飛狗毒

好彩係坐3日
唔係真係冴島大河咁款

佢死咗咁多次 都要揀呢條路黎行
係咪應該咁講
呢個社會太現實

梨花有L5
醫醫佢

其實梨花好撚鍾意讀書

冴島大河好型

有咩問題 死左咁多次 但係佢都係對昭和58年6月之後既世界乜都唔知

可惜梨狗唔係真島
冇義氣

手法唔夠果斷

講緊以前梨花同沙都子住間屋?
驚理解錯

睇佢兩個等車果幕冇野講
應該梨狗真係成年冇搵過佢
你話佢坐左9個月監搵唔到都叫有藉口
原來坐左3日
即係有成年機會比你搵佢都冇搵
真係嫌人鄉下婆

係啊
係佢地間屋

等睇梨花跌返落地獄畀人排擠

懷疑魅音就係有記憶先掉佢落屎坑
幫沙都子報牛

對不起 逼不得已要遷居
離開的 留下太多汗與淚
滄桑百年 上輩子也共你在暢聚 也許

屌就算係坐九個月又點
成個沙都唔見咗梨花都唔會覺得奇怪都唔搵下佢

翻睇今集一開頭真係越睇越覺得仆街
話人係同鄉真係懷疑佢食屎食撚傻左

依加連製作組都唔鍾意梨花

而家見返呢幕就嬲嬲地

我有諗過舊版綿流梨花咪會幫圭一出頭去搵詩音
今季綿騙佢屌完圭一應該唔會去救人
好彩病發果個係魅音主動掉左佢落屎坑先

佢話好想一覺訓醒返去間閪校同班八婆飲屎水

抵佢落屎坑

唔怪得今季畫到佢啲死法咁恐怖
撚7係刻意
食屎真係岩撚哂佢

誰だって幸せになる権利がある。
難しいのはその享受。

誰だって幸せになる権利がある。
難しいのはその履行。

誰だって幸せになる権利がある。
難しいのはその妥協。

口臭

貝倫死返去飲屎水啦

真係錯在帶完沙都子入坑自己走左去

貝倫好有義氣
邊似條梨狗

係嫌人地鄉下婆

梨狗

赤坂幫你殺菌
公由幫你沖涼

ep8 ending bgm

其實笑左好耐
好似飛升咁

點樣做對自己有著數佢好清楚
根本所有行動都係利益>朋友

嗰時仲戥佢唔抵

亦都明白點解玩多5次就唔玩
明明係咁美好既未來

唔怪得升仙咁
真係做左人上人
個個叫佢梨花sama

ching講野有骨

樓主仲話邊個再反就唔係人
我地全部都做哂沙都子比佢厄左

依家發覺佢本身把口已經臭過啲屎水

一出輪迴啲港女格又慢慢谷返出黎

真

你岩

間學校係咪培育緊下一代女王

培育緊啲好似7婆咁既人

嗰時仲屌柒龍七對佢咁衰
依家好似唔夠喉咁

幫詩音打針因為佢知自己比詩音target
問麗奈打唔打針因為佢知麗奈遲早會燒死埋佢
你睇下鬼隱同崇殺篇
梨花係乜撚都冇做過
因為啲L5唔關佢事

唔好咁啦 講還講
唔好破壞埋舊作啦

睇返結尾個阿婆話間屋無人住就好易塌 沙都子臉色一變
間屋無人理=自己無人理

一直都係咁
你唔發現咩

佢今季一出黎就咁積極破關
因為佢想快啲返閪校飲屎水
唔撚想理鄉子

有啲話梨花有叫沙都子去沙龍就仲好笑
班大小姐明明係邀請梨花一個
沙都子去嘅 只會比人當佢搞屎棍 阻住曬

唔好講梨花玩咗成百年 情商唔應該低啊
正常人嘅做法 都係同沙都子食野 等班大小姐後join
分清先後 係班大小姐插入嚟
要搵梨花 就要接受埋沙都子
因為沙都子本身就係到

依家梨花個做法係 同班大小姐組咗新圈子
再邀沙都子入嚟 就變咗係沙都子插入嚟
其他大小姐就自然不爽 唔會受沙都子架啦
梨花大人做咗幾多年人啊

其實搵沙都子入嚟可能只係為左用嚟襯托自己

屌佢個閪 開波仲講咩要奪回佢地個個贏返嚟嘅未來
直接講要做返梨花大人咪係囉
我諗羽入都係頂唔順梨花 先去瞓 無眼睇啊

根本就係因為係同鄉自然會拎嚟比較

唔知係咪過份解讀
發現梨狗次次見返鄉子都係想打7佢先

佢要飲屎水冇問題
可以留返啲時間搵佢玩
但成年都冇搵過真係食撚傻左佢條忘恩負義狗

真心正常都讚沙都子煮野食叻 照顧自己好多年啦
講咩幫過自己 玩陷阱好叻 都9唔搭8
班大小姐 就係厭棄沙都子無啲大小姐Feel 你仲講大小姐唔應該去做嘅玩陷阱
仲要講到好似係 沙都子幫過自己 所以沙都子依家咁垃圾我都會幫佢架
你地睇梨花大人幾好人啊

講幫過自己
因為佢講唔出哩個係佢好朋友
成個鄉下婆咁比人知道實排斥我

沙都子個性格 我就唔信如果梨花真心搵沙都子傾
沙都子會晚晚都拒絕佢 拒成年啊
梨花大人 好意思係禮奈面前 講沙都子欺負佢
即係沙都子無L5算係咁 就算有都真係梨花迫出嚟

如果知道佢哋係同居班大小姐會唔會割蓆

堅
叫麗奈打7佢果幕我知係玩但真係好撚躁

今次真係沒有恨就看不見

話自己係雛見澤御三家
巫女世家黎
我受過禮儀教育
佢應該都係講哩啲架啦
沙都子我同佢唔熟

另一個角度睇 其實梨花都真心屈機
條村當佢係寶
入名校 唔洗幾耐就叫做梨花大人
某啲人成日話沙都子仲係以前個安全圈唔肯走出嚟
邊有你梨花大人咁本事啊

睇完今集真係對梨花好反感

洗鬼咩 比人知佢同沙都子住埋一起仲好啊
證明梨花大人天生高貴 同啲賤人住埋一起
都無影響到自己 梨花大人果然好叻啊

點解舊版唔見佢咁做但新版佢就咁做

本身我都係同情沙都子多啲啫
係今集見到梨花大人 叫沙都子收嗲 同叫禮奈打7沙都子呢兩下
我真係頂唔順

沙都子，要叫我做梨花大人
要守規矩

會講埋沙都係叛徒北條家族
突顯返佢個地位

原來阿嗚拉風紀帶係某隻驚GM證明嚟

屌佢老尾你同個舊相好爛左面
第一下見返想搵句野講下ice break下
會唔會係搵人打7佢

咩驚

你咁做就唔夠梨花大人本事

所以梨狗真係黑幕
某啲魔女黨冇講錯
不過佢唔係害自己
佢係困左沙都子係輪迴果個黑幕

佢點會
要突顯佢大方謙虛
話沙都子玩陷阱好勁好聰明

上車前一句野都無講
就算時間唔夠 正常都約好 大家要傾傾佢啦
梨花唔係仲要沙都子主動道歉啊

車上面梨花話佢做咗大小姐都仲係以前嘅梨花
比我感覺係 佢想又食又拎
即係人就變咗大小姐 但你地都要好似以前對我咁

落車就即刻沖去賣萌
我係沙都子嘅話 應該會諗我係咪出現咗幻覺啊

冇睇一陣梨花仇恨值高左咁多

沙都子真係呆撚左
究竟我哩4年同左個乜人一齊住
好撚恐怖

狗屎巴 本身叫花心梨 變咗做梨狗

剩係講曾經好出名嘅驚做GM

因為已經唔係花心咁簡單
啊梨花大人係嫌沙都子鄉下婆

咪係寒蟬鳴泣之時

係赤阪面前發姣
睇無印個陣已經有呢種感覺

但係具倫係佢朗讀巫女嚟
如果係寒蟬咪姐場驚係佢輸咗

唔明你講咩

係日本被人標籤咗唔同係香港由佢咁，真係會逼死人，當地文化係咁。而佢本身目的就係為咗梨花而讀，依點令沙都子對梨花執著咗好正常，因為她已經唔係朋友兼家人，仲係作為入讀聖露西亞學校既精神支柱。兩樣加埋，就係融入唔到學校被人排擠又無心讀書入地獄補習班最後重要被重要朋友冷漠處理既慘況。

你話沙都子用梨花俾既機會既話，有機會改變現狀既話但係都唔爭取依點，老老實實，朋友圈裡面仲有分生熟，勉強入圈都係會被人排擠被人閒話，依個都有好大可能性，依個現像香港都有，唔使圈定係日本獨有。

老實講，前途本來係各自行既，勉強無幸福，講咩我想我既夢想會成為你既夢想之類既話，我就話要離別就離別，做得好好睇睇就得，不過依d我10幾歲果陣都仲未明，唔怪得沙都子

所以我真係睇唔明沙都子錯咩

你知唔知最撚假係咩
就係16集佢同鄉子講完好撚鍾意雛見澤之後
佢係心入面都係好想逃離雛見澤

沙都子其實就一直都叫梨花扮野嘅
係沙都子眼中 梨花係個'曳曳'地 但又會扮乖乖女嘅人嚟
重點係 梨花會係沙都子面前展現出 曳個一面

入學第一日 沙都子就話梨花 真係擅長扮乖乖女
對沙都子嚟講 扮乖乖女嘅梨花同以前一樣
然後沙都子講 梨花好快會厭倦扮乖乖 展現番沙都子知道嘅 曳嘅一面

但沙都子無諗過嘅係 梨花扮乖乖女扮到做梨花大人
無曬曳個一面
所以沙都子先叫梨花 唔好再扮
呢個得乖乖女個一面嘅 係沙都子眼中係唔正常
沙都子先想梨花留係條村到 因為係條村 梨花先展示到曳嘅一面

但千錯萬錯 沙都子諗錯嘅係 梨花曳個一面 係梨花自己唔想要
沙都子:因為梨花入咗名校>所以無曬曳嘅一面
梨花:因為唔想有曳嘅一面>所以去入名校

具倫之前係幫阿嗚阿嗚做好似緣壽讀故事個角色嚟
如果條風記帶係講寒蟬 咪姐係場驚輸咗比人封印咗
跟住貝倫先有自由

因為龍7要佢賣慘後賣臭串
爆機仲要賣埋悔改
一菜3味好撚勁

總之會覺得一個好朋友假到咁款一定好撚心寒
你幻想下身邊最好個朋友係咁既款

成套野如果係 少女漫
就兩面都有問題
但梨花作為一個經歷上百年嘅'梨花大人'
我會覺得責任係曬梨花到
沙都子只係得十幾 點夠個老野玩

冇咩封印
魔女玩完場game咪換下一場
八城中途玩到有邏輯謬誤唔撚玩比梨花自己鳩撞
撞完之後貝倫誕生左

但係之前具倫係海貓話過 阿嗚阿嗚醒咗姐係之前唔知係瞓咗定去咗邊

同意。同埋沙都子當時俾梨花邀請入閪校時我諗佢一來都冇其他目標二來有個閨密叫佢一齊去咁梗係yes, 所以佢去到閪校時倚靠梨花真係正常不過，不過人地當佢condom

總之冇理過場遊戲
佢係寒蟬既管理員但冇理過入面

唉
姐係如果佢正常退學返村都無地方住
唔通真係借宿前原大屋咩

要返去搵鐵平

咁刁入係咪姐係阿嗚阿嗚嬲到棄驚扑暈自己嘅人格

後路都無埋

其實係咪今季沙都子先煮野食叻?
我記得綿流篇佢好似唔識住飯的

唔係
係八城

沙都子無人無物 班fd出曬去讀書 原本諗住聽條八婆講一齊讀書 結果條八婆忘恩負義 有靚就唔要佢 而家真係乜都無曬

入江

梨花份人假到

著埋女僕裝就有人養成世

得番做入江私家雞同鐵平雞兩個選擇

大家睇完消化左2日+重睇
越諗越嬲

唔係
舊版崇殺佢都有煮
但係粗淡飯咁
Vn入面比圭一當係自己整既便當參賽
比魅音數到個便當一錢不值

佢變返咪啪口吻嗰吓真係

我記得 龍7係無認過 羽入同觀劇真係有關係
最多係暗示
真係認咗嘅得貝倫 係梨花輪迴嘅負面結晶誕生

梨狗想返黎拉鄉子返去讀書啊仆街

真係痴撚線 見到雛見澤就無啦啦咪 咪啪 但係喺間垃圾學校就扮曬大小姐

解讀左好多野

呢個真啊
好少會有愈諗愈嬲

仲有なのです

係暗示
不過認左貝倫好難唔代入阿嗚同羽入關係

初步估計羽入係邏輯謬誤既原因
因為有羽入存在所以有雛見澤病
形成左邏輯謬誤
八城見隻驚完左就收返羽入
個病就冇左
點知見梨狗恰鳩鄉子就自己換套羽入衫落場做御社神

所以刁入都係阿嗚阿嗚

仲有魅音句"梨花冇見咁耐都冇變就放心啦"
越睇越有骨
真係沒有愛就看不見

係
龍7冇認過佢地係同一個人
應該類似貝倫同繪梨花咁既關係

原本睇海貓嗰陣諗 梨花邊有貝倫咁仆街 而家 其實貝倫都唔係好仆街 至少佢有縫翻拉姆達同留住繪梨花

Oh 感謝
無玩崇殺VN, 我見佢綿流VN住野比賽完全唔煮仲以為佢真係K1個level只會煲飯
姐係都識煮野食，係無其他人咁勁

魅音講得好啱 梨花條八婆始終如一 都係咁撚假 當fd係condom

你覺得貝倫仆街
同人踏死昆蟲差唔多

你都係算啦
係八城

啲戲好勁啊梨花大人
鄉子都嚇撚親

主要係因為 神奸個堆官方同人
吹到羽入都好撚大下
私心唔想羽入同觀劇扯上關係
羽入咁可愛

羽入勁極都係貝倫個級

唔係
再低一級
羽入係下位世界既神
貝倫係上位世界既魔女

講真解篇成功破關真係唔關梨花事全靠朋友carry

我覺得最嬲係個句同鄉
山長水遠千辛萬苦先同到你一齊尼返學，你自我介紹個陣話佢係我同鄉
德成女傭咩

就算唔係自我介紹個陣咁講，係D同學自我理解到佢係梨花既同鄉
梨花都有責任去clarify返佢係我好朋友啦
佢如果係d馬仔話沙都子係同鄉個陣肯咁講我都無咁嬲

睇下漫畫會唔會有d梨花視點洗白返少少
雖然可能性唔高

其實拉姆達都認自己好仆街
只係大家睇海貓睇到佢好果一面

可能係提梨花交戲交好啲

又嚟沙都子黨vs梨花黨

頂多話佢救過我
話係好朋友真係講唔出口

假架 咩魔女 咩棋盤論
走啊你地 同我走啊
羽入no.1

已經沒有一個梨花黨了

知惠黨 大勝

BTW 大家記得海貓4重

出到果集果時應該都完哂過哂道氣

其他唔講
只係K1佢地 避開曬L5 已經勁
同埋拖到最後 知道34係黑幕
皆殺無K1佢地 梨花都一早棄game

繼續食花生

最記得佢一講
班fd就話34條屍過左48小時好怪
應該34係兇手
人地一估就估到佢100年唔明既野

愛禮力都係
今個星期禮奈股價大升

樓主係知惠黨第一人，亦係唯一一人

死啦下星期會唔會又洗白嫁

In 禮奈 we trust
愛禮力全面進場

想做拉姆達隻狗

禮奈先屈機
真正嘅可愛 身材又唔差 煮野食又得
最緊要係咩 係好撚好打啊
而且行動力唔講得笑
詩音 K1個啲都係殺下人
禮奈直接買起成間學校

係呀
所以知惠係屬於我，完全冇煩惱

Cut走條梨狗

梨花黨=沙都子 準備做condom

唔屌佢都已經難，仲有乜野理由撐得落手?

皆殺有解支線真係衰個尾，最後個篇就咩支線都冇解
如果係皆殺既沙都子可能拒絕同梨花考同一間閪校 or唔對路會主動退學

洗白 真心難
唔通講梨花用咗成年去整個驚喜哄番沙都子?
唔理成年 點都洗唔到啦

你話loop左幾次搵唔到就正常 loop左成百年都諗唔到有25真係

事但啦我對兩個都冇愛
睇你地係咁爭論邊個錯多啲幾有趣

問題係沙都子已經原諒左梨狗

樓主屬多黨主席，獨佔鬼婆黨

唔係咁易架

凍華田=觀劇魔女

麗奈：好難咩？

我愛禮力主席

鬼婆留翻比你地
老師喺屋企等緊我

一陣條八婆又當沙都子係condom㗎啦

梨花：我唔明點解佢地要25我
魅音：政治野你唔係唔識啊嘛

係咪要去返頭幾個post捉返啲愛魎力出鞭？

一邊跳舞一邊諗住走佬

麗奈勁

所以話皆殺係睇得最心痛
K1開波就改變遊戲 教梨花要識得講出嚟
沙都子又真係做到 講出嚟
改變鐵平出現就game over 真正長大
K1阻止詩音去殺人個下幾MAN

皆殺就成功嘅話 係最有可能連去 K1女裝救沙都子

愛沙力 愛花力

愛花力俾愛沙力打到起唔到身

有愛魎力存在過咩

愛禮力冇得輸

最大嘅愛花力咪沙都子咯 結果俾條八婆當condom咁撚 而家仲邊有愛花力

寒蟬既敗筆就係
破關篇唔係皆殺
皆殺做end咁班fd知道大家一齊幾努力
祭雜end只係玩左一日遊擊戰

全團得十幾歲 但個個都醒過 過百老人

皆殺真係最最最正個一篇
全篇都好熱血
K1 Man 到爆

愛花力會比梨狗當condom

btw魅老母我ok

如果皆殺爆到機 梨花可能就唔會咁樣對沙都子
禮奈係皆騙都 講咁完美 似鬼鬼地

咁人人都有專長
沙都子勁在陷阱，預測人既下一步
魅音擅長領導
麗奈係推理同觀察力強
圭一解決問題勁
梨狗既專長就係做戲

咁係因為祭囃vn個design唔係就咁講成篇發生咩，而係要讀者喺碎片世界將所有唔嘅碎片排個次序出嚟

祭雜見到村民開波就對沙都子好
感覺..怪怪地 唔係話唔想見到咁
但比起K1佢地 見鬼婆 村長 努力拎返嚟 真係差好遠

禮奈應該係可以聽到刁入講野 都係刁入叫佢返來但係聽到幾多係另一會事

冇佢你地冇寒蟬睇

我有諗過大石話佢今季都聽到御社神講野
唔知係咪八城隻棋

黑幕

黑幕就唔會派人救你地

而家終於明點解魅音會叫條八婆做狸貓 狸貓妖怪最叻就係變身扮其他人 同條八婆一樣

都幾肯定
今季沙都子自己整左邏輯謬誤出黎

梨花咁樣對沙都子 咪即係=另一場家暴
起碼皆殺K1佢地個班行動力咁高 實主動嚟幫
嘈多幾嘈 詩音分分鍾去搵梨花啊

連手遊都分左沙都子係白翼天使

未來人
皆騙係講咩架

沙包都係想刷返皆殺篇嚟爆機 因為皆殺救沙包令到佢地關係升級咗 可能可以改變未來但係鐵平同大石出來搞事 黑幕唔止要玩梨花 仲要阻沙都子

雞

崇騙先真

熟女控

睇07就緊係睇熟女
海貓仲正

醒起麗奈好撚憎佢老母拋棄佢老豆
依家梨狗咁樣對沙都子

又捉到一件

梨花係 だてんし
墮天使

黑翼墮天使

鐵平我都明點解大石要搞事

又多個識貨之人

交比你諗

黑色的G

堅梨狗真係墮天使

龍七好成功咁駛變大家既心態

業早期：梨花好撚慘又要玩隻閪驚，食屎啦沙都子係度阻撚住哂
業中期：心疼梨花比人玩腸、一集死四次，屌你老母沙都子冇撚人性
業後期：梨花好撚虛偽，抵佢食屎死，沙都子好撚慘，沙都子對波好撚大

有d驚龍七又反轉搞到人人都憎沙故都子

Me 愛禮力
不過熟女禮奈我都ok
仲正呀！！！

龍7唔夠錢

愛禮力

應該唔會
作為偵探方保證

中太多其他動畫伏
都驚龍七步佢地後塵

個謬誤已經係頭3篇講左
佢要快手解既1集都解到

依個最多中女姐
3x歲，依個年紀最正

【唔係好夠時間再抹黑沙都子】

沙都子係撚7首推唔會

反轉反轉再反轉

會sell你買保險

你地膽心下梨狗夠唔夠集數洗白仲好

唔係仲有卒咩

唔介意床單

點會唔夠
佢要洗白一集就夠啦

識貨

官方冇講過

廿尾～3中係一個女人最有魅力嘅時期

咁無啦 梨花條八婆有排俾人屌

希望篇

夠淫

屌 笑到氣咳

俾我屌緊

冇左梨狗真係舒服哂

下一集 沙包黑化 第二集滅團END 第三返到貓殺尾殺沙都子
第四集無咗沙都子 梨花開心返學END應該係咁

good end
戰勝黑幕

你死死去

梨花咪係黑幕

卒就係貓騙殺咗梨花 沙都子唔洗上學END

唔係

ED唔夠？想不舉？

返鄉下自已捽碟

咩結局先係好

逝去感情如何留得住

下集開幕阿嗚話自己係御社神
依家比個機會你過自己想要既人生
跟住沙都子答應開始自己既輪迴
之後梨花係angelmort就好似悟空咁一條白線劃過
彈起身額頭有粒汗
同圭一佢地講
沙都子既氣消失左，隔離仲有股好邪惡既氣
禮奈:御社神殺到黎，香港九龍新界無得避……

梨狗一定會跪低認錯

Jm9

睇返第一集梨花已經黑緊臉

Higurashi Gou Ep20’s end in VN form
好撚勁好似

睇到個標題嚇到叫左出黎，老師問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「沙都子殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身御社神打救蒼生；沙都子殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身御社神打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「啊嗚啊嗚，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同學嚇到暈左，仲有個女同學當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同學五十幾個人即時要入特殊班，你條仆街真係害人害物……

你老師係刁入？

啲SE好有神髓

以前走撚晒寶

黑刁入回晒飛 最後上車機會

以後有人扮嘢就話你梨花上身呀就啱㗎啦

老師同禮奈一樣樣
加入老師黨可以有雙倍享受

點會唔想走佬啊

黑貓巴傻撚左

間硬老屈人係黑羽入係咩玩法

07睇委員長

屌你老母人地幫你爆定機到最後都係諗住當人condom去飲屎水

唔怪得沙都子帶定把槍
一早知梨狗做戲好勁可以乜都扮出黎

佢信沙都子架嘛

你重睇17集
梨狗乜眼神

哩句假撚到
明明諗住去飲屎水

不是

【55 你係到睇足一百年再同我講】

沙都子講明佢爆左機

佢已經睇左100年

剛剛終於忍唔住去search點樣隱藏youtube尾彈出黎阻撚住既影片推薦

唔去youtube睇咪無事

冇得唔話係梨花問題
點解沙都子可以解哂啲L5
梨花一條都解唔到

屌 個個特登重溫1-17專搵梨花既個閪樣
真係沒有愛就看不到

梨狗：條鄉下婆又想搞乜野，煩撚住哂，一陣叫麗奈則多佢兩拳

條鄉下婆意為自己好勁
則佢食一拳先

你地真係諗到梨花好衰

大小姐點會自己親自做野 比人搞就得

屌你老母圭一
你個腦裝屎架？

梨狗眼中：
鄉子-鄉下婆
麗奈-垃圾婆
圭一-二等兵
魅音-黑社會
詩音-痴線婆烤問狂
赤坂-上等兵

我而家已經覺得沙都子on9

有咩on9?

沙都子咪又係戲精
一除衫乜野傷都冇

On9在仲信條梨狗
好彩抆定槍
條戲子4年黎日日抹大眼講大話

YES 沙都子ON9係原罪 完

個個都話佢扮嘔果集啲戲好屎

拜金女無事果陣都會話同你一齊好幸福既，只係利字當頭就。。。。

所以又唔算講大話既

同梨花比D戲真係好屎

好撚心寒

用撚錯地方
捉34出黎搞左100年
捉沙都子出黎用演技fake佢只係用左8個回合

上流社會大小姐係唔同D

所以梨花口中既同大家一齊克服困難同絆之力基本係自己有災難時先會咁做

沙都子得果10幾歲，閱人唔得好正常

所以沙都子過左100年輪迴學識一樣野就係對梨狗抆槍保護自己

有100年?

唔使用槍既，絕交自己讀好書做人上人就得

不過佢有講沙都子輪迴咗100年？

你諗多左 沙都子就係唔想讀書

可以做meme

唯一救命草都唔攞就死跟

係香港先會覺得讀好書先出頭天（根本讀完書都係做社畜）

真 應該要埋梨花留村 用作崇影響力等村民支持佢地
之後就係等到時政府要收地起樓 全村一條心 個價任我開
到時肥肥唔洗做退休啦

讀書入既學校對就職有幫助，特別係人事，不過讀完書都係睇自己做化

讀完書見工就有就有依個感受，有人事讀某大學好著數

成班同事追上去都追唔切

零分重作

依幕兩個喺度鬥假

笑咗

正 我鐘意咁

返去睇返原版字幕
再睇哩張gif
你就更加明

依家咁睇落去咪知得沙都真心

依度沙都子已經輪迴緊啦
所以兩邊都喺度扮緊嘢

咪啪（屌你）

沙包走得快一定有古怪

咪啪難聽過粗口

發現呢度個個都變晒梨花黑

希望快d洗返白啦
見到佢咁無人愛都覺得有d慘
雖然都係自業自得

佢個真心意思係
沙都子扮野係真係為你好
但梨狗扮對你好其實唔係

我永遠係愛花力

龍七為左抬高佢最愛沙都子嘅人氣
犧牲左咪啪

業開頭幾集你係多數派
而家變左稀有生物

需要保育

頭號愛花力既下場

我以一敵百

沙都坐3日監
咁你坐300日啦

我本來仲估班閪女人會欺凌沙都魚
梨花仲會去踩多兩腳添

所以而家仲接受到

下集返學會整多兩腳令到沙都子崩潰

我坐三千日都仲得

我會睇得好開心添

你地諗果啲咩欺凌咪低質囉
赤裸裸地寫黑一個角色
撚7哩招勁
梨花大人高高在上
佢冇講半句沙都子既壞話
但佢果種嫌棄人地鄉下婆既感覺係則面描寫哂出黎
撚7哩啲先係高招

係香港住已經係坐緊

你地唔睇到梨狗攞把刀捅落沙都子都會話佢未夠動機返去輪迴架啦
你地都係返去睇返茄汁啦

香港人前世都係殺人犯罪人

送張新房45度咪趴for你既堅持

唔好咁超譯撚7得唔得
定你真係撚7本人

多謝

咁都解讀到

你明唔明點解今日多左咁梨黑

我睇到最新果集心態好大轉變
業啱啱播果陣： 屌你老母放過梨花啦

現在： 梨花唔抵幫

講真我寧願佢真係打鳩沙都子都好過做假人

原來沙都子係轉生咗做VTUBER唱歌 終於唔洗返學

傷透一個人唔洗攞刀唔洗對佢講粗口

Exactly
如果寫佢打7沙都子都未必多左咁多梨黑

我唔理打定係無視沙都魚
只要佢好撚慘就得

由無印就唔鐘意呢個角色

證明要做到你哩啲地步先會堅持到做愛花力
而且你做愛花力既動力都係基於唔鍾意沙都子
其實唔係真係好鍾意梨花

委員長播完07隻驚後炸爆左個官網

D畫風咁似KEY但係入面包住龍七

有你搧風點火

樋上いたる作畫 舊KEY STAFF

玩到咁大

我只係幫手解讀姐
你會唔會睇得我太高

隨你點樣解讀啦
我本身就好鐘意梨花
梨花好過爽同沙都魚過得慘 要兩選一 我一樣可以唔要後者
仲有梨花d問題本身係無印,解同賽殺就見到架啦
同埋沙都魚梨花呢d問題係現實根本大把 睇完都無咩感覺

有無人知寒蟬奉係咩黎

原作Vn
包哂啲外傳果啲

Console版VN
包哂8篇主線+其他外傳

可以睇吓第一頁個整合，有講

應該整合哂出左嘅篇章

好想出係PC

睇完冇感覺
你真係出類拔萃

有啊
暇潰可以裝mod玩外傳
全英譯

大家咁話啦
你咪又係等人地估錯 跟住有得鞭屍

玩到全外傳？

應該唔齊

我都好想你地推理岩我一直都好想

我pt愛花力
but麗奈世界一

想轉會了

轉啦

愛禮力歡迎大家加入

K1世一

禮奈其實同老師好似樣
加入老師黨可以有雙倍享受

異教徒行開啲啦

我加入

黑羽入

應該對眼其實同麗奈唔一樣

應該係咁
沙都子扮野係希望大家繼續開心咁一齊
但梨花淨係為咗快啲過關擺脫甩難，繼續同返啲八婆返去飲屎水

忠誠擁護魔女

貝倫好過梨花

全身圖

堅

點解同泳衣果集差咁遠
定佢係哩件屎褲水墊左

佢之前仲有得發育，隔咗4年大咗都唔出奇
加上入咗大學，比仔揸得多咪會大啲

我晚晚揸一邊屌佢屎眼

唔加個屎殺shot?

想帶回家了

屎殺係之前既事
代表佢已經飲過了

現實大把都唔可以無感覺。。。因為對依種事麻木好易做幫兇

入了
唔想比愛沙力煩
同埋其實中原麻衣幾好聽

所以有陣時都費鬼事入黎

得大石鐘意

梨花變左公主病，日日做貴族大小姐飲屎水，好撚失望。家陣連製作組都唔buy佢。樣都崩過個人

你太執著姐
人地唔鍾意個角色又唔係反你
我之前18集果時都見住你地反沙出左成個po啦

真啊
業開播冇耐個個都屌鳩沙都子
我鐘意沙都子都廢時同人嘈

魅音啱啱著完嚟，K1一定著到扯晒旗

真沙都子在心中

我左禮奈，右詩音，魅音在腰邊，神擋殺神，佛擋殺佛

啱啱除落嚟仲有d體溫

Vn冇講佢有扯

肯定好香

係唔係L7

中間係禮奈

話說麗奈做咩送個畢業公仔比鄉子

知你畢唔到業
比隻公仔你影相

點解佢會知

修業旅行其實cut左佢都冇問題
Cut左其實仲好，咁起碼唔駛有on9黑化劇情

有修業旅行

我覺得下話直入輪迴完全冇問題

屌錯po

你地係咪講緊唔同既番

覆錯5等份

磨擦力

5等份係咪今季完

5等份我見到封面就唔想睇

係
但要去到漫畫end仲有幾廿話劇情

直接旅館搞到二乃大肚完

垃圾黎
前面好多伏筆，早期大家都會傾邊條女贏
結果到最後伏筆無視哂就揀左條女

明黑一花啦

黑化唔係問題，黑就唔該黑到化
屌你黑完又勁快夾硬洗白
我5月黨都覺得一花好撚慘

第一季出視覺圖就覺得咁冇特色既
如果有早見我都可能會睇
不過冇呢

5月黨最慘
場都冇入過就完左
屌佢老母作者係咪唔識咩叫4咩叫做5
由一開頭叫四等份的花嫁都冇咁嬲

淨係睇過第一季動畫
不過之前都比人劇透哂邊個贏

其實我都唔明5月幾時鐘意男豬

樓豬開post啦

咁你地推埋佢

我有愛

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (58) 嗚！魔女是有的！嗚！